覺唔覺籃波啲人射波之後keep住射波個姿勢唔郁好on9

好心射完就走入去搶籃板或者回防啦
on99咁keep住個姿勢唔知做乜春
入波就話姐
一陣唔入又少個人搶籃板
又少個人防防反
根本一場波入百幾球邊個記得你入波個姿勢係咩吖
你有無見過足球球員射完波之後仲舉高隻腳唔郁呀
結論：籃波=玩具

你放返低隻手啲西都keep住有架啦

咪係 打打下唔郁係咪未食飯無力牙
真係唔怪nba又可以涼冷氣又可以無限換人

同意, 其實出左手後一陣, 個波去到一半就知道炒唔炒, 返去籃底做下野都好啊。

keep半秒果d叫follow through

用左準十倍 不過香港好多人唔用

射完企十秒果d就真on9

學到嘢
但睇nba射3分果啲多數都keep到入波

咁nba果d真係feel到入啊ma 同真係會入

有熱導航 足球撚識條春